覺唔覺巴士冇咗roadshow 舒服咗

又唔使日日見到淑梅姐 同便秘jacky

有時lag 機lag 到

收咗皮靜下瞓下覺仲好過

：掛住便秘jacky
:靜音車箱

嘈撚住曬

佢係一種天然嘅鎮靜劑嚟

可以安靜訓教

胡瘋同巴士仔提提你先係最撚癲

有聲

記住要緊握扶手呀

啲師奶瓜瓜嘈同細佬尖叫先係boss

但d燈仲係光撚到仆街呢
射燈咁痴撚線

九巴d光叫ok
屌城巴果d藍光 睇到頭都痛

應該好似機場巴士噉到站先著燈

巴士仔同我胡楓提提你：揸實扶手，就永冇甩拖喇！

撳錯正評屌你老母

好撚嘈呀屌你老母